如果水炮車另一半有份打人 但自稱自己係「黃」 大家會唔會原諒佢地？

會
雖然做水炮車 但話自己係「黃」就一定係手足 禍不及家人

唔會
冇一個水炮車是無辜的

唔會

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Pishhhhh

但隔離po d左膠話條女「無辜」

人哋咪辭咗職囉

幫你推

死
全
家

你都on lun9

黃唔黃唔係口講, 係做出黎嘅行動決定
收集證據供哂出黎就係黃
唔係就shut the fuck up

講呢d多餘啦，諗下點樣做多d好過啦。低能。

佢老公現職前線有份打人

點解樓主貼D唔貼D？
勞煩大家睇完再判斷

噢..sorry .冇追

除非你大義滅親指控你身邊嘅黑警藍絲， 否則你同佢哋冇乜分別

死全家係基本

佢老公有份打人

我想像唔到同路人有邊個可以接受到班狗既所作所為
淨係見到佢地d新聞 聽到佢地個名號已經想作嘔
仲點樣可以朝見晚見
又點夠膽同人講自己親人有隻係狗

No及即飛

但係狗訊件水炮車講幾句就被人吹捧到「民主女神」咁

拎證據出黎轉做污點證人會判輕啲（睇有幾重料啦）

如果如果 如果你講少啲無用嘅嘢就好

狗訊件水炮車9up幾句大把人話佢民主女神喎

上蘋果9up計唔計？

我係隔離post留言話條女買兩邊都俾人鬧pr 5毛